### Структура
Структура DDD.

Application - верхний уровень для взаимодействия с чем или кем либо. Как
правило, здесь хранятся контроллеры и базовые входные-выходные структуры.

Domain - здесь вся бизнес-логика. Уровень хранит все данные и сервисы для
работы с ними. Стараемся по-максимуму изолировать этот слой от фреймворка и
других зависимостей

Infrastructure - здесь можно тянуть связи от фреймворка, работать с БД, делать
всякую дичь, связанную с внешними библиотеками.

### Принципы
Уровень Application должен использовать только себя или уровень Domain. Не
допускается использование структур фреймворка и библиотек.

Уровень Domain должен использовать только себя или уровень Infrastructure. Не
допускается использование структур фреймворка и библиотек.

Уровень Infrastructure может использовать всё.

App\Shared\Meta разрешается использовать во всех слоях.

### Исключения
- На уровне Application разрешается использовать связи с фреймворком для
указания мета-информации и входных структур данных, если невозможно другое.
- На уровне Domain допускается использование аттрибутов библиотек **только**
для указания мета-информации в Entity (например ORM doctrine).
